[notebook]邊間保養做得最好？

MacBook

Microsoft

Dell. 佢嘅Premium Support plan 會包埋正常人為破壞
又有24小時電話服務熱線, 可以約第二日上門維修

我上個月將部xps由枱面跌咗部落地, 爛咗個mon 鉸位.
第二日就有師傳上嚟屋企,
將成個鉸位連鍵盤加鍵盤蓋換埋, 一蚊都唔駛收.

Hp envy好靚，但又驚佢一壞就難保養
lg gram，samsung夠輕，但售後服務唔知點
dell xps個樣唔討好

包人為？

Premium 都攞嚟講
AppleCare + 都做到晒

xps 都叫唔討好

三叔外判 服務極廢 乜都換底板

香港嘅 Apple Care+ 只幫 desktop 類做上門維修
壞咗 macbook 係要自己約 apple store 啲 genius 去整
未用過就唔好誤導樓主

按官方講法, 佢個premium support plan係包一切合理範圍嘅人為損壞.
換個角度睇, 你都可以話 dell 隨時可以搬龍門.

講service仲要講「最」好
即係只可以講一間
咁邊有討論空間
一定係Apple架啦